好小可，中共對GME事件一聲不發

傳說中既： 悶聲發大財

仆街啦今日開咁多post 發唔到達啦

AMC密密執

可能上星期五有份頂住收市價

連登仔首次同中共合作

暗地打埋空頭唔出奇，話晒中概股之前係咁俾班大鱷唱空

連登仔：我愛中國共產黨

標準答案: 一定係收左共產黨錢

藍絲請你走

你期待佢會講咩？

點止打空頭啊

gme=港獨
gme股東=支持港獨
炒gme=支援港獨行徑
gme升=港獨
gme跌=港獨
乜柒都港獨

美國人鬼打鬼 佢做乜要出聲

全世界都無出聲，美國政府都係細細聲其實

中共不知幾想你美國暴動 越亂就越好
最好攪到你收唔到科煩死自己
出少少錢可以玩殘你美國股市何樂而不為

全世界危險乜都關中共事就ok

搞到自己 中共就會聲明 / 市場過熱就聲明

有份落手搞既=消息消失

黨送層樓收連登仔嘅話
全連登唔敢包
財經台肯定變哂紅衛兵

呢單野真係幫中共唔少

香櫞以前成日打擊老千中概股 收左皮

Amc 萬達嘅 配股回晒血

美國唔比買股票 比人唱仲衰過中國 中國原來對散戶都唔錯

再跟住引起嘅示威 股災

中共真係訓著都笑醒

有黨發功
今次32857都應該幾穩陣

又變種病毒 又股市攻擊 勁
下步仲有咩玩

無中共支持造爆金融我唔相信

咁好既抽水機會都唔見口交部出聲
好明顯就係有份落場搞

如果呢單野真係可以搞美市，
中共實淨雞雞大量注入

外交部： 堅定不移地持有GME
任何空頭都係頭石 腳